一圖話你知黑警冇可能變白

唔係話膠喉變水喉通咁簡單

直頭要扮示威者搞裝修

仲有期望良心警變白

或者覺得佢地為自己權力而戰實在太天真

根本成場show就係政治任務 中共最高指導人派武警落黎鎮壓 抹黑呢場運動

到呢一刻 仲有政治潔癖既好好反思下 係咪要搞分化 搞割席?

得罪講句 手足明明爆緊360 無啦啦有一批係隔離爆金鋪 最後記招又係入示威者數
咁係咪咩都唔好做?而家有蒙面法 你連戴口罩去商場唱歌既人權自由都被剝奪

所以 無論前線做咩 不危害人命
都絕對支持

不完美 可接受

光復香港 時代革命

有冇片？

Real?

....
CLS popo 想搶金鋪?

扮示威者冇黑衫?

一定要長期cam 住狗屋入面

推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

中共最勁係抹黑同分化，大家自己唸